{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 씨앤요트스테이 운영 정책"
    },
    "text": "19:00にチェックインして12:00にチェックアウトすることができ、チェックインとチェックアウトの案内事項は次のとおりです。 台風によりヨットでの宿泊が不可能な場合は全額返金されますが、雨天による予約キャンセルはできません。 ヨットでは備え付けの上履きを履かなければならず、天候が穏やかな場合はヨットの揺れをほとんど感じませんが、南に来る波が高い日には少し揺れることもあります。 乗り物酔いがある場合は、酔い止めの薬を貼ることをおすすめします。 就寝時や外出時には乗船橋を折りたたむ必要があり、乗船橋はまっすぐ伸ばして床に触れないようにしなければなりません。 ヨット内部での喫煙とシャンパンの開封は禁止されていますが、ヨットデッキでは可能です。 外出時やチェックアウト時には計器盤のエアコンボタンをオフにしてください。 皿洗いやゴミの整理は必須で、電熱器具は火災の危険性のために使用できる唯一の加熱器です。 デッキのハッチを踏まないように注意する必要があり、ペットは入室できません。 ヨットでは花火を禁止し、マリーナエチケットを遵守する必要があります。 係留場内では安全のために入手を禁止し、子供の安全のためには世話をしなければなりません。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できないこともあり、この場合は払い戻しできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のためにも入室と退室時間を遵守しなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これにより損害が発生した場合は賠償責任があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約特典としてはIPTVとWi-Fiが利用できますが、IPTVは利用できません。 また、調理は不可能で、ペンションの朝食サービスをご利用いただけます。 当日予約時には朝食が提供されない場合があり、トースト、果物、お茶などを提供することがあり、メニューは状況によって変動することがあります。 ヨットツアーも利用でき、ヨットステイを利用する場合、ヨットツアーの割引が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "台風によるキャンセルはできますか？",
            "answer": "台風によるヨットでの宿泊が不可能な場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "雨の日に予約をキャンセルすることはできますか？",
            "answer": "雨天による予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "ヨット内で喫煙やシャンパンの開封はできますか？",
            "answer": "ヨット内部での喫煙とシャンパンの開封は禁止されていますが、ヨットデッキでは可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨット内での備え付けの上履きの着用は必須ですか？",
            "answer": "ヨットでは備え付けの上履きを履かなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヨットの揺れはどのくらい感じますか？",
            "answer": "天候が穏やかな場合はヨットの揺れをほとんど感じませんが、南に来る波が高い日には少し揺れることもあります。"
        },
        {
            "question": "乗り物酔いがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "乗り物酔いがある場合は、酔い止めの薬を貼ることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "就寝時や外出時にはどのように乗船橋を扱うべきですか？",
            "answer": "就寝時や外出時には乗船橋を折りたたむ必要があり、まっすぐ伸ばして床に触れないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "外出時やチェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "外出時やチェックアウト時には計器盤のエアコンボタンをオフにしてください。"
        },
        {
            "question": "皿洗いやゴミの整理は必要ですか？",
            "answer": "皿洗いやゴミの整理は必須です。"
        },
        {
            "question": "ヨットデッキで花火はできますか？",
            "answer": "ヨットでは花火を禁止し、マリーナエチケットを遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "乗船時の注意事項はありますか？",
            "answer": "乗船時にはデッキのハッチを踏まないように注意する必要があり、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できないこともあり、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、これにより損害が発生した場合は賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "ヨット内での行動には制限がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWi-Fiが利用できますが、調理は不可能で、ペンションの朝食サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "当日予約時には朝食が提供されない場合があり、トースト、果物、お茶などを提供することがあり、メニューは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨットツアーを利用することはできますか？",
            "answer": "ヨットツアーも利用でき、ヨットステイを利用する場合、ヨットツアーの割引が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 722,
        "QA": 871
    }
}